INDEX > F.COMPO

# Story&Main charactors
## Story

雅彦的母亲在他很小的时候就去世了，他的父亲在他准备上大学之前就去世了。 他被送到母亲的亲戚--若苗家那里生活，在他小的时候因为某种原因母亲与若苗家断绝了关系。  
乍一看，雅彦被温暖的气氛所打动，这似乎是一个正常的、幸福的家庭，但事实上他的舅父空和舅母紫是一对性别颠倒的夫妇。 此外，他们的女儿紫苑性别不明。空的助手们(都是漫画家)都是同性恋。 来到若苗家的男子要么受不了而逃跑，要么成为同性恋而留下来。  
…雅彦的命运会如何!?  

## Main charactors
### 柳葉 雅彦 (Yanagiba, Masahiko)

主人公（或许是）。 就在进入大学之前，他成为若苗家的一员。 他严肃善良的性格使他总是迁就于周围的人。  
当他在大学参加一个电影研究社时，他被迫演女主角，因为他穿女装太好看了…  

### 若苗 紫苑 (Wakanae, Shion)

若苗家的独生女。雅彦的表亲。该连载开始时，她16岁。  
她从小就不时地改变自己的性别，虽然她现在是个女人，但她的真实性别是未知的。  
她美丽、坚强，敢于大声说出了自己的想法。 她还擅长运动（尤其是棒球），但她不擅长做家务。  

### 若苗 空 (Wakanae, Sora)

紫的丈夫。 实际上是一个女人。 他的职业是一名漫画家，在一家少年杂志连载一部硬朗、热血的漫画。  
一个英俊且非常有男子气概的角色。 出生在高知县。 

### 若苗 紫 (Wakanae, Yukari)

空的妻子。 实际上是个男人。是 雅彦母亲的弟弟，即舅父（舅母?）。 一个美丽的女人。  
她很漂亮，比大多数女性更有女人味。 她非常爱空，是一个非常贤惠的妻子。  

### 浅岡 葉子 (Asaoka, Yoko)

雅彦的高中同学，立志当漫画家。 她是空的狂热粉丝，并试图当他的助手。 她后来与雅彦谈恋爱。  

### 新潟和子（和ちゃん）、中村浩美（ヒロリン）、山崎真琴（マコ）、横田進（スーちゃん）

空的漫画助手们。 这些人都是同性恋。有一个是看起来像女人的人，另一个是怎么看也不象女人的人…（译注：本段待确认）  

### 江島

雅彦在大学的朋友（损友？）。他立志当演员，是映研社成员。  

### 辰巳

黑社会成员。 一次偶然的机会，他遇到了雅美（女装的雅彦），并爱上了她。  

### 真朱薫 (Masoho, Kaoru)

在作品的后半部分登场。她看起来像一个不良少年，但实际上是辰巳的女儿。 一个偶然的机会，她最终住到了若苗家。  

[BACK](./fctop.md)  
[NEXT](./fcenjoy.md)  